[ 籃球 ] 邊個街場多勁人？

如題，認真想知

屯門 ， 上次經過個個入樽

紐約個個

我果個

Manhatten yo

月球果個
Michael Jordan 去左果個場打先有Space Jam呢套野